{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093441?place[place_type]=GID&place[gid]=1093441&place[latitude]=36.312408231&place[longitude]=126.5162074786&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 신화펜션"
    },
    "text": "中型A101、中型B102、中型B202、中型A204、メゾネットタイプB301、メゾネットタイプC302、メゾネットタイプA303の客室はWi-Fiをご利用いただけます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ピックアップは不可能であり、炭グリルを利用するには、4人基準で20,000ウォンを共同バーベキュー場で決済する必要があります。 雨天や冬季でもバーベキュー場をご利用いただけます。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 小学生からは追加料金が発生し、これは現場で決済する必要があります。 インターネットは無料でWi-Fiを利用できます。 ペットは出入りできません。 ペンション施設としては消火器、一酸化感知器、煙感知器があります。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室情報としては小型103号と203号があり、それぞれ基準2名、最大4名までご利用いただけます。 中型A101号と201号、中型A204号、中型B102号、メゾネットタイプA303号、メゾネットタイプB301号、メゾネットタイプB304号、メゾネットタイプC302号は、それぞれ基準4人から最大8人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、4人基準で20,000ウォンを共同バーベキュー場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は雨天や冬季でも利用できますか？",
            "answer": "はい、雨天や冬季でもバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "小学生からは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、小学生からは追加料金が発生し、これは現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "消火器、一酸化感知器、煙感知器は設備にありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設としては消火器、一酸化感知器、煙感知器があります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプと人数の制限はありますか？",
            "answer": "客室情報としては小型103号と203号があり、それぞれ基準2名、最大4名までご利用いただけます。中型A101号と201号、中型A204号、中型B102号、メゾネットタイプA303号、メゾネットタイプB301号、メゾネットタイプB304号、メゾネットタイプC302号は、それぞれ基準4人から最大8人までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 446
    }
}